iphone wallet 八達通 已讀取卡 沒有收費

唔知有無巴絲試過求解決方法

Set開特快交通卡一直無事拍卡好順暢
但頭先上巴士用果下感應到 個螢幕都有show 個剔
但沒有收費
試左3次都係一樣
結果要散銀俾錢 好狼狽

去番客戶服務中心整囉

Sor睇錯你搭地鐵

黨鐵站有得整？
但我唔知其實係我部機問題定個讀卡機問題

電話八達通有得set服務模式，你試下黨鐵用唔用到，用唔到就可以開服務模式去整

我有時間去試下先
唔該你先

我今朝都係，但出到閘

但我搭巴士無得就咁過

我之前又係一直冇問題，突然間今朝起身見到兩個鐘前有一大堆之前食飯買野嘅記錄彈番晒出黎

咁奇怪？
係咪果陣成功俾到錢，但係wallet 入面無record?

係呀
個餘額由六月十號冇郁過
我send過email去問都冇人覆

咁你咪唔知幾時要增值

我之前都係咁，重新開機就ok

朝朝買麵包個陣睇住佢負錢未

我唔得

重開左但未試過 希望一陣work

咁都幾麻煩

我一重新開機之前d交易記錄就彈晒出嚟

呢幾個鐘正常就睇下佢好得幾耐囉
下次開始冇反應就再試重開機

重新開機左都係唔work

唔洗搞 搭多啲狗鐘

搭車係扣到錢
但餘額唔更新.....

Me too

咩iOS ? 咩型號iPhone?